見過最爽嘅工係點

以前中學嗰個圖書館經理
次次上去都係見到佢坐喺度同班工友吹水
抹枱掃地嗰啲又喺班工友做
執書入報紙借書還書嗰啲又叫班學生做
日日返工上圖書館坐下鳩下又一日

圍住個火開會

wfh但無野做

即係消防員

奥運會嘅泳池救生員

做貿易，返工打卡，返屋企訓覺/出街睇戲食飯，收工前30分鐘返公司等夠鐘打卡收工

Trading 唔好wo, 搵左工？

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

用石頭出糧

做某start up
完全冇管理可言
試過半個月冇翻過工但冇請假
照出糧冇人理過我

打完人冇手尾跟, 又有政府照住, 夜晚打耐啲又有政府貼你ot錢.

你講就柒架啦

it support

做大學RA年半
返工嘅日子無一個月
每日鍾意瞓到好點就幾點
得閒覆吓email 打下文
Remote 啲student helper 入data

點爽法

插女同事條lan線

有冇得唔插lan線 齋插...

朝早返去打卡
之後出去食早餐
返office check email
如果冇job就可以回家訓教

姐係大部分日子返9點收10點
仲要有兩皮幾野一個月

周街打人拉人，有啲同事仲殺人棄屍都冇事

聽人講: 有個朋友做地盤蛇頭 叫人番去打卡入，收工時間打卡出 1個月1萬蚊

我做trading 最底層, 好L忙